EE2003A 準備retake區

有冇人考完

邊個教？

roland ip

roland killer

收曬皮

樓豬唔係話咩hea讀都過3爆死咩 做咩搞成咁開個咁既post

Roland 靚grade
驚咩

樓豬唔係話大電好易讀咩

Roland Ip 2003 3001 A

咁上個sem真係好易讀嘛
轉曬pass

第五題完全唔識做

3字頭嗰啲仲好玩
等你出年繼續吹奏EE

3字頭易D

清係咪全部A+
咁大口氣

Roland Ip 2003 3001 a+
上堂似上補習班，教曬你點做

勁

考咩

我2字頭爛grade 3字頭無事

屌哂你地老母 仲唔係因為你地班仆街 話之前出既卷好易 呢年roland出既卷仲難過3字頭既科 hi哂你地

我記得計數個part唔易wow

第一題已經唔識做 同佢拍既片差好遠

認真今年唔係上年個難度
ca有8成以上跟住exam好難